不要說香港警察，試著說中國公安。

重新定義敵人